請問撚登有無每月之星架？我想將我個處技畀viu果位海鮮井達人囉。

屌佢老母，柒成咁絕對應該可以成為撚登第一屆撚登之星啦。